HA當我地係condom

酒店津貼取消 又要瞓醫院
疫情已完

出咗通告啦咩

我同有同事已被取消

HA好似到今日都未出到3月住酒店嘅津貼.....

HA係咁仆街， 仲想秋後算帳工會成員

我地等收皮喇

一早收咗
由佢地吹到無乜嘢就知咩玩法

黑警就大把津貼
醫護CUT就CUT

係咁㗎啦
拎六億起警察俱樂部

正苦眼中不嬲醫護都係垃圾
好笑在於好揀多藍屍醫護仲撐正苦

HA 一向都不知所謂